清純少女旗袍，超心動

點解唔係葉劉

same

以為又係鄭若X

仲以為大波樺

竟然無伏

on9我入黎係要睇葉劉

冇葉瘤 負皮不引伏

連登已死

BTW, 咩國家人黎？
點解preview圖係殘體字，但字幕係繁體？

大馬
之前同社生拍過野

我都想知
仲識講香港話添

一心想睇大波華

睇字個腦已經浮現咗個畫面
我入到黎

點解唔係葉劉架......

居然冇伏

樓主 我對你真係好失望囉
我褲都除埋 一入到黎你竟然比我睇呢啲
伏到喊囉 今次真心要俾負評了
還我葉劉 還我大波華

屌中伏

此風不可長

居然冇伏
正評

而家d連登仔J開業劉大波華

勇救樓主老母

好好J

諗住唔係葉劉都有大波樺睇

好撚過分 以為有林鄭
下次貼林鄭得唔得